聖誕送咩比另一伴好🎅🏼

利申 已經整過銀包 散錢包 送過手錶同好多對鞋
諗到頭到爆

頸鏈、戒指、平板etc

佢又唔追求依啲先死

心形牛扒

絲帶當皮帶 叫佢打開睇下份禮物夠唔夠大份

認真答你識diy既整公仔吊飾囉，或者乾花產品都好靚。實用d就送頸巾，手套，帽囉。利申我以前織過一頂帽送俾人(非綠帽 )，都幾易上手同快織完

可以試下織